黑社會係靠人數同武器，唔多見喜歡隻揪嘅黑社會

唔係話黑社會唔可怕，但可怕嘅地方係佢地夠狼死，狼死意思係唔怕坐監，唔怕死我係唔信嘅，因為人多先會心雄，先有俾人一種唔怕死嘅錯覺，唔好喺呢方面神化佢地